喺香港 揸車真係唔係必需品

如果你接受到搭車一個鐘
人地揸車20分鐘就到既話
仲要同廢老迫車
歡迎巿區撚駁

兩蚊撘車真係

計咗等停車位啲時間未？

利申：有揸車。

返金鐘/中環工嘅大把人有車都唔揸啦
搭車仲快，塞車又得有訓/打機/睇戲

香港揸車係奢侈品喎

明顯佢都無車
塞車/搵地方泊車又唔計
我就覺得比錢call車最方便

呢個仲耐過揸車車程

Uber 平過供車養車啦

之前離食飯果度兩條街等車位30分鐘，來回拎車20分鐘

仲要on 99 話唔飲得酒生勾勾坐係度，最後仲要扮伸士一個一個車埋啲女返屋企。

返到屋企最夜果個

我就一早飛的訓緊

真

咁你屌唔屌閪先

奢?
一街都私家車

乜鳩邏輯黎？
夠一街都Rolex 啦，但的確係奢侈品喎

係必須品就大部份香港人都一人一架啦
一街都係私家車唔代表唔係奢侈品

美加就必須品啦
個個16歲就去考車
通常一間屋至少有兩架車

屌你都識講美加啦
人地交通幾唔方便呀

搭車訓覺最好
平日行返工仲爽

唔算必須，但揸咗就返唔到轉頭。

日經post
知啦 講撚完未

車係必須品
奈何我住市區根本冇地方泊車

咁我未話香港係奢侈品唔係必須品囉

小朋友留係屋企溫書啦

揸開車 好難返轉頭搭車
揸車有自己私人空間
有時收工都坐係車度聽陣歌先回家
不過幾享受一個人揸車時間

計埋揸車遇到事故個 risk
例如大埔公路咁

大埔公路致命交通意外 26歲男子死亡

警方正調查昨晚在大埔公路發生的致命交通意外，意外中一名26歲男子死亡。昨晚9時53分，一名27歲男子駕駛私家車沿大埔公路沙田嶺段向九龍方向行駛，駛至近九龍水塘時，據報撞到該名正在過路的26歲男子。被撞男子身體多處嚴重受傷昏迷，被送往威爾斯親王醫院救治，今日凌晨證實死亡。私家車上22歲女乘客亦受傷，被送往伊利沙伯醫院治理。該名私家車司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，現正被扣留調查。西九龍總區交通部特別調查隊正調查案件。

2020-04-10 09:58:06

齋講交通一定call車最方便。。。 除非你每日來回山卡啦地方

但溝女另計。。。 唔會有人call車上飛鵝山玩

真。有車連司機先係無敵

渣得車根本唔係貪快
要快同舒服訓下覺call 車最好 又平d

除非成家出入或者公司有免費泊車
唔係千祈唔好買車 都係叫uber吧啦

香港，其實坐的士最抵玩

有小朋友都方便
但又未去到係必須
香港交通太方便

有車連司機連屋企同公司都有得泊車先得

冇人討論電單車？

下下只用必需品
只係生存

車主有既係生活

揸左車好多年，細個都仲會諗有時停車場費覺得貴唔揸，到左三十幾，已經中環尖沙咀食飯都揸，舊年到依家搭車次數應該唔夠三次 😅 利申，唔鍾意飲

哦 係呀 利申兩架

佢地會話窮撚先揸26

不過咁樣講塞車嘅話揸車同搭車都係一樣

而家uber方便過自己揸

搭的士或uber 平過揸車 . 停車場成本太高

駁唔到，不過塞車慳唔少時間
利申：未考到牌

我住上水村屋，平時出荃灣坐車要一個鍾，揸車6個字都唔洗

揸咗兩年車，去郊野地方係唔錯，但係怕入市區，特別係大埔同元朗，佢依兩達地方我寧願搭巴士

揸車樂趣 個個人都定義唔同
呢點有錢都買唔到

渣乜鬼, 一個月洗成3,4千
每月拎去買一手港燈收息
一年收番2千蚊息好過
香港係得番番工同番工啦
仲講咩空間自由

非旺區來回就正
旺區來回就攞命

揸車係必需品
星期六日放假買少少嘢
可以擺喺車入面
再去其他地方玩

On99仲有大把司機放假揸去深水埗旺角嗰D，有次食完飯望撚到同一架私家車食飯前食飯後都仲未搵到位泊車

睇去邊 去MK 中環 老銅就唔渣了

溝女有層樓好過啦

太古城返銅鑼灣or中環點計
搭巴士最多15分鐘

平時假日等泊車都唔知等幾耐
又唔係成日揸好似非必需

搭車個risk就細d？
有趣有趣
我欣賞你的斯路

利申 唔搭黨鐵

買左車唔揸 選擇call 車其實仲貴
因為買車之後
車價同埋固定位泊車同其他牌費insurance 係無得避 點都要俾
所以有車之後最平一定係揸車
無買車既人 最快最平就一定係的士/黨鐵

呢個時候唔再用Uber
好多藍司機
搭黃的

已有車，但如果唔係返工先黎落大雨，返工都係同人迫車算

電單車仲方便 你睇世界各地咁多人揸就知
但香港地揸就不了 十條命都唔夠死
Dc9 貨車9 廢老

唔洗搵位泊先 搵位泊好浪費時間

揸張屋契出去溝女?

but...why not both......

證明你住新界
市區 自己揸車先痛苦
塞車 燈位 泊車

新界就揸車好d

試過揸車去商埸睇戲但無停車場位未？！

26 鳩泊

好慘，咁都比人屌

呢個真

agree

拎黎溝女姐 你估真係貪快咩

Uber條友本身咪又係揸緊私家車
你估佢真係有客運證咩

咩事

以前住大埔反銅鑼灣工揸車個半鐘。。。 塞大老山。。 塞東隧。 再塞東區走廊 。。 窮撚泊車拍天后。。。行反銅鑼灣

坐黨鐵轉隧巴一個鐘

依家搬咗出九龍車已賣

傻西仲自己揸車
司機都無個？

佢揸關我撚事咩 你邏輯有d問題
講緊方便我 又唔使搵位泊車

入油都入窮

渣車只限單身溝緊女
一齊左頭半年 比條女影下相貼上ig曬命
之後放得

搭車塞車時可以玩電話、可以訓覺
揸車塞車望住前面車尾等

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

帶條女返屋企點玩都得啦，飛鵝山一路玩一路驚
香港養車根本就唔值得，除非你一家大細出入唔方便

無錯
唔係方便溝女一早賣撚左架車
返工搭的士舒服幾撚多

R人車坐最爽

Thats why 你唔明白咩叫車震

無啦啦一識條女就帶上樓咩
遊下車河傾下計先 再慢慢諗點食

香港唔揸車有其他選擇。
外國唔揸車街都出唔到。
咁仲係唔係必需品

出到去無位泊車, 你就知 uber 有幾好..
衰自己鐘就揸車, 唔係一定唔揸

259D 油塘番屯門

藍田站有人㩒鐘

觀塘法院有人落

牛頭角下邨又有

九龍灣站再有

喺咁開落車門再叮叮叮刪門 真係dllm

只可以話多樣野玩lor........... 有人再多d錢玩船....你又同佢講。。。點解唔上屋企玩？船有咩好玩。。。 坐船會暈浪

問題係你有錢咩？
有錢就唔係奢侈品啦

每日揸50幾60 公里返工放工都係一個鐘既事
搭車要3-4個鐘

同埋公司貼停車場同部分油錢 諗唔到理由唔揸

渣左車返唔到轉頭

其實而家講緊咩。。。。

香港嚟講車一定係奢侈品。。。。

得閒踩下真係好爽。。。。

日撚日都塞撚到爆，開下又停下，拉手掣都拉到手軟返工已經咁撚攰仲要揸車傷神我就寧願搭巴士碌下電話恰一恰

搵停車場泊真係想死，特別係假期試過一次係新城市等泊車位。放底班賤種上去攞位先，一等等撚咗八個字，泊完上到去得番啲食剩嘅殘渣重要比班撚樣笑鳩我唔泊街

真 揸車係方便既，但又未至於一定要揸車，而且種方便仲要係睇情況

死窮撚

揸車係快但最辛苦係搵位泊
搵到位泊又未必喺你目的地附近
分分鐘泊完車行過去都十分鐘以上
錶位又要計著幾時返去入錶，睇戲都唔夠時間
停車場你又要計幾點入閘，無理由出閘遲咗幾分鐘比多一個鐘錢（我認我窮撚）
泊街先最on9，次次返去拎車就好似等開六合彩咁，好彩嘅一星期幾張票都會

搭巴士最爽，一落街就有車站，仲有司機載你你中意打機就打機訓教就訓教，到站就拍拍屎忽落車，完全唔洗擔心泊位

連司機先係
香港除非你做咩都唔係繁忙時間 唔係根本好似自己擺苦黎申

睇下有錢點用車就知 繁忙時間用司機

自己玩就去到山卡la呢啲先係玩車。

住新界 返港島

朝早日日塞 搭巴士 仲可以訓

反而宜家放假 揸幾好

少左人

香港地最煩係停車場，貴都算，仲要等到仆街

笑死

住新界來回慳兩粒鐘 收工返一返屋企抖一抖再出返九龍都仲得

的確唔係必須品，哩點真

鐘意車嘅人養得起咪養，養唔起咪唔買撘公共交通工具撚就唔洗煩

冇車只係冇咗個生活經驗咁姐

對我嚟講有車冇車都有優缺點

利申：有車，基本上日日揸，返工有位泊免費

真。。。 尤其是大時大節。。。 就算屯門沙田元朗有錢都冇得拍。。。

講到揸車同搭的士係Mutually exclusive咁

想享受下駕駛樂趣咪揸車囉 去多人地方冇乜位泊咪搭的士囉

唔計村屋根本無需要渣車

我搭uber 黄的 唔好過自己揸咩

當需求>供應 都會出現call唔到車既情況。。

想有車
但拍車真係好撚貴
如果屋企有得拍車唔洗錢都會立即狗衝買部來玩吓

諗起早排無地鐵搭的士站都要排成個鐘,uber收3倍

自己揸車跟本就唔係當一種交通工具
攞嚟同的士uber比
On9

我住係半山等車都要半個鐘喎

有錢好小call 唔到。。。go4van....uber....黃的。。好多options。。。。。 除非係啲好特別嘅時間。。 小學放榜黑雨。。一年幾次

樓豬冇車扮有車，假期搵位泊都搵死你

香港人有錢呀嘛
利申窮撚

咁所以對佢地黎講私家車咪必需品囉

又二分法
揸車其實好傷神
累的時候搭車訓下聽歌
也是不錯

半山唔自己揸車？

如果係車d女返我屋企
咁買架車又唔區阿

大部分地區嘅香港渣車真係唔係必需品，香港渣車一係對渣車好病熱誠，一係一家大細出街，一係好有錢又鐘意渣車

真係
唔開心就去兜個山

同意
要過海反工既渣車好撚唔抵
西隧75蚊一程(唔好叫我用紅隧，用紅隧我不如坐巴士?)
仲未計油錢，泊車錢呢？
星期六日渣架車出去又要搵位又要剩，同人食飯想飲兩杯又唔得
我有錢我真係寧願每程都坐的士/uber了

洗唔洗計埋係街行個risk

有車連司機
就唔會考慮車位問題啦

你住党鉄站上蓋
又或者市區就講得通

你試吓住市區邊皮位置，即係超過15分鐘車程嘅地方
你就渴望錢七都要有一架

如果你接受揸車20分鐘
但係揾車位要搵一個鐘嘅話

老危導致他人死亡
就算無事都搞鳩我一年兩年
個心理壓力真係頂唔順
中間個保險 NCB
同埋維修嘅錢同時間
就算全保都係麻鳩煩
突然無車用要轉換交通模式
個過程都係麻煩

搭車就拍吓羅友走人
證人都未必使做

住大西北村屋
車變左半必需品

梗係的士啦，差唔多價又唔洗自己揸

有車有得揀揸唔揸，係無車先講呢d point

呢個真，囡囡周不時都黎我到玩到凌晨2-3點先走

跟住幫佢call的士隨傳隨到，又快又有85折，廿令分鐘已經翻到去
百幾蚊一轉，圍翻一個月黎我到5次，的士錢都係7百幾，唔止平過自己出車養車
連爆房錢都慳翻又唔洗我揸完送佢翻去再on99自己揸翻屋企，第日仲要翻工攰死，一鳩送佢上的士就上樓訓得，爽到

香港地玩車=玩自己(有錢人除外)
仲要我翻工放工都踏單車既，真係諗唔到出車既理由

西半山？西半山電梯落中環唔洗半個鐘

住港島 港島返工
有車都唔揸

你都on99
我留返d時間同女去酒店玩去屋企玩唔好
你要刺激既公園都得啦
使鬼屈係車到

唔係 但會買到方便

住新界有車方便好多
泊位多

香港揸車太貴....
車貴稅貴油貴泊車又貴

早排賣左車 好掛住一上車自己一個既感覺

市區地方爆tec點睇

無揸過車嘅人係唔會明呢種痛苦
另外一種痛苦就係行龍翔道同屯公。

廢老不了

住東區返工返灣仔
揸車泊車仲耐過搭車
咪又係行東廊

養過車就會明個種麻撚煩同晒時間
但都有佢好方便既一刻
只有未買過車既人會覺得渣車屌打交通工具

買左車周街亂泊搞到我地坐普通交通工具既人塞到仆街
之後又話車位貴先亂泊責任不在我
又狂LOOP揸車係必需
我真係屌你老味

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

I know that feel....bro

有閒錢再買返

你搭黃的咪又係益返班藍車主...

Amen brother

每個人唔同
對我黎講係必需品

之前住將軍澳 揸車 返中環
叫做有私家路好好多....
上次車個朋友行將軍澳隧道返工時間塞到咁點揸
定好多人享受呢個塞車時間
而家搬左去港島...買左車位
返工有時都懶唔想揸
港島返港島太方便
想賣左架車 放租車位

樓主應該係自己落車行街
daddy去搵位泊車個d人

請問邊條路線可以差40分鐘咁多？
咪撚吹大啦 我南區返九龍
揸車搭車差唔多時間 係唔洗逼

的士都係

一街名牌
咩道理?

揸車=有閒錢
如果要去啲要等位嘅地方，我會 call uber
所以我唔需要等位泊車

off topic一下
巴打我留意咗你幾個post啲留言
你個ac係咪幾個人共用
係波台留言就9唔搭8
係其他台留言就有文有路

咁黃色經濟圈都可以取消
最後咪又交税俾政府

叫人駁
自己潛到落地核

不如大家講下邊啲停車場要等位，我真係未試過
多數有錢就有位泊，硬係要等泊車優惠果啲場無得講

而家呢個時勢我覺得係必需品啦
搭巴士搭黨鐵直頭攞命

你屌乜嘢

泊車攞車時間呢？

其實有乜好駁 每個人住同翻工嘅地方唔同 仲有工種 有無養寵物 有冇老人家細佬仔 加埋自己興趣
有需要計掂條數就會買架啦 相反唔需要咪唔揸囉 駁黎駁去有乜謂

我日日黃的仲平過買車養車 仲可以出街飲酒 又有司機

電單車無得輸 必須品。

叫埋個司機玩3p

人地執左幾女屍又同你講咩

開始老了師兄

唔鐘意飲酒,開車真係好藉口黎避酒

攞苦黎辛

香港有咩山卡拉可言吖
三五年時間乜村路軍路都去勻哂
咩地方都係一日來回
唔似其他國家穿州過省
揸去大峽谷森林搵旅館過夜

唔車又唔知點咁 所以我同班fd出去都唔揸車

泊車先最麻煩

香港交通太方便 拍車又難又貴

可以在車內放屁、唱歌、R雀仔，這種自由係好難用其他野代替

如果只計效益，UBER完勝揸車。

駕駛樂趣囉 不過如果你係無興趣既話 車牌都唔洗考既

住村屋 係

食飯有泊車單架嘛
中環梗係泊天星
食完飯上天台吹吓海風睇吓夜景先攞車不知幾爽

BTW 呢三四個月嚟全部自己揸
幾攰幾唔方便都唔會同其他人 share uber/taxi/bus/mtr
都幾懷念朝早可以諗吓想搭巴士有得訓陣定係自己揸嗰段時間

我宜家一日揸車早晚接送老婆同個仔返工放工，共4程車，唔使佢哋搭公共交通工具，因為我覺得係高危。個仔夜放工可以claim 的士錢，我堅持照接佢，試過零晨3點。

係，病毒嘅 risk 絕對大過路上事故

會唔會係九巴月票？

利申：有月票，見車岩路就上

咁停車位已經係啦

又唔洗搵車位 又唔洗打理架車 一比完錢就走得乜都唔洗理

一至五返工放工用
搭車要一個鐘

揸車25分鐘
公司門口鳩泊無抄牌
屋企樓下爛地1000蚊個月
村屋

吓

我翻工可以過下駕駛樂趣了要揸車，遲d

抗疫必需
抗完疫賣車

試過去迪恩湖無位泊 要泊欣澳再坐黨鐵入去
跟住坐巴士出返去拎車再渣返入去 諗起都on9

除非揸車剩係純代步 如果唔係點會同Uber/taxi黎對比架完全係2回事黎架喎

眼見朋友閒日坐taxi返工weekend揸車玩 好羨慕

Ching 一定係比人載嗰個
市區車位唔夠

返工有冇performance car比你玩先返工同Leisure time始終係唔同啦

睇生活需要姐

每次同男朋友買餸 入貨抽住一大堆野仲要等巴士就好想買車
運吉處幾時開返呀

搭uber咪得囉

試過收工時間塞車未？

你淨係計交通咪係囉
未計有車係私人地方
同老婆喺車上面講乜都比個司機聽曬
想陪個女返學唔通又叫佢等陣爸爸call uber先咩

茅啦

我指渣車好爽其實去無人地方渣先可以叫爽

我覺得車最好用係深夜渣番屋企

其他都係捱

去到你推住架bb車要等幾架車先有位上到你就知

香港揸車
泊車位難搵
唔識揸車車主多
一塞車你走都唔走得
call uber/dc 圍起條數仲抵

p.s.最灰係叫人地上去拎位先，自己泊完車上去食餸尾

村屋黎講你果到算貴

Lm

要計數計成本計效益，香港養車一定唔抵
但其他樂趣，私人空間，搭車真係俾唔到

一個家庭有部車係方便啲嘅
又老人家又細路嘅話搭公共交通幾麻煩

啱阿 成班淨係識計幾錢
冇計過金錢成本以外嘅野
私人地方 衛生 差咁多全部無視

冇錢請司機嘅不如call uber算數啦
喺香港揸車咁撚辛苦

我鍾意搭uber
唔洗泊車

只有好似外國咁，要特登揸車出去幾十分鐘車程先有超級市場，或者個幾兩個鐘先有一班車出到市區嗰啲，先至有資格將揸車叫做必需品囉
香港地方咁細有咁多私家車，數量根本就太多

如果要去尖沙咀 旺角 根本唔可以揸車 都冇位泊
唔係講緊呢排

鳩泊咪得囉 唔阻到人就得 抄牌咪由佢抄

師兄計左泊埋車上番黎既時間未先

全香港有邊區係有錢都無位泊

我宜家一日揸車早晚接送老婆同個仔返工放工，共4程車，唔使佢哋搭公共交通工具，因為我覺得係高危。雖然個仔夜放工可以claim 的士錢，但我堅持照接佢，試過零晨3點。

真係一街都tesla，過百萬一部，但係你買唔買得起？

$320蚊位

其實揸開就知某d街會少抄牌泊得

我覺得交通時間可以用嚟做其他野仲好
䀫下又得，打機睇片上網又得
揸車要高度集中
返放工已經好攰，仲要塞成粒鐘期間唔可以休息

下？

使多少少錢請司機/代駕好過啦

我香港冇揸車，以前喺外國返工返學要日日揸，揸左十幾年真係唔太enjoy,係宜家有時返去先揸下就冇咁怕

夜晚肯俾320大把位泊
就算唔係都大把場可以泊
唯一覺得真係難搵位的得九龍城

認同揸完返唔到轉頭 有時唔係方便咁簡單
係享受私人空間

落雨打風多人爭車時唔包唔方便，一係食4x價啦

但始終一句，係唔係必須品係睇自身，你住邨屋出入，工作要周街走梗係必需品啦。但住市區咪睇自己條件囉

所以咪必需品

夜泊唔難，出街搵位難d，我去開幾區都少位，入停車場就落車仲要行

我反而覺得揸車好多過壞

落雨濕濕 一家大細 車震 真係極度爽
落雨望住班友等車等過馬路 濕9哂
一家大細 個個坐到訓哂覺 個感覺滿足
車震呢d無車既唔會知個感覺有幾爽

同埋去沙灘 野餐 露營 真係屈
人地個個一包二包等半粒鐘小巴
你地放哂野入去行得 走又係掉哂入去返屋企

當然繁忙時間一定唔會揸去銅鑼灣旺角尖咀

成班人講搭uber仲抵

揸車最緊要係個私人空間 明唔明

必唔必需
係視乎你每日主要去嘅地方
又要搭車轉車等車
自己車方便好多

揸開車通常都唔會去旺區食飯
唔係捱貴停車場就係抄牌
不過都係錢解決到問題

塞車=冚家剷

泊車=仆晒街

違泊被抄牌=屌那星

以前都好似呢個post啲人咁諗
但真正享受揸車樂趣就唔會諗呢d

屌你文盲就收皮啦

飛鵝山多人過旺角

銅鑼灣尖嘴都叫好少少
旺角真係不了
泊車又西，路又塞車

揸開車

每個月預咗3000蚊洗費係炒牌
所以有場都唔會泊場，返工我都係擺街
當然有咩泊街刮花我都唔會喊

渣車除咗自由度之外唔洗同陌生人逼係好撚重要 以前搭地鐵個陣成日有d 大媽死靚仔呀伯鬼死咁嘈，夏天d 人又臭真係好嘔心唯一掛住嘅係渣車無得鴿女

咁唔滿意又想揸車咪揸電單車夠晒方便囉

而家銅鑼灣不知幾泊車友善

就黎有車牌
心思思想買架車仔
但每個月又洗幾千好似唔太抵

而家尖沙咀仲友善，多選擇到不得了，位又多

自從老婆大左肚

就會明有架車係幾撚重要

佢真係有咩唔舒服

上車 即刻車醫院

平時車埋屋企人出入都方便

但真係唔飲得酒個到麻煩

同fd就唔渣車啦

仲要可以當流動儲物櫃，又可以車女去偏遠地方談心！買咗車真係返唔到轉頭！
當然啦！要等停車位那些就無得避免，不能又想馬兒好，又要馬兒不吃草！
最好買部細車，就不用被迫做司機了！

tesla 洗鬼一百萬咩
Tesla 3 40萬樓下有部 呃到女屌啦

100萬tesla？你知唔知價

我金鐘返工 平時勁少揸車返工
除非訓過龍先會揸車返工

一個月抄16張先無數圍

所以我而家公司屋企兩邊都唔租場架喇

公司無車位 金鐘 tst翻工真係搵自己笨
泊時鐘都要$300-$400一日

巴打有d年紀喎 個仔都出黎做野

有弱智

咁講緊必唔必需呀嘛

對呢位巴打有啲印象
佢plan 緊移民

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

我暈車浪

廿四孝老婆同個仔分開接，一共六程車
巴打你都四五十，仲咁好精力等放工

利申: 無車

有私人司機唔洗自己揸添

的士司機同Uber 司機既技術同速度......
我比較選擇相信自己揸

原來多人擁有=唔係奢侈品 呢個係咩邏輯？
咁想問下你名牌手袋算唔算奢侈品？

經常揸車出入既兩鐵沿線市區撚路過

反而我係結咗婚先買車

+1
一家大細出入方便好多

有部車，活動範圍大好多，去元朗去赤柱都冇問題，叫我坐的士就唔想去了。

我試過一次午飯時間揸去尖沙咀isquare 個邊，塞到仆街

由老公轉左做司機

但最撚on9係要受DC狗問長問短 又要扮唔撚識路兜9你

星期日返工會泊係公司附近
平日揸返去泊中信 全日計佢算平

的士狗話唔係

以前揸公司車跑街果陣真係唔識死
揸住部20佛或者v250d都係週圍擺就算
揸得耐左自然知道邊到冇人抄牌又去到廁所

老老實實，香港咁細，dc9好少兜路，你講普通話另計

考車牌係為自駕遊

歐洲好多地方可以周街泊車 成本低又方便好多
但香港除非你用黎搵食或者有一家大細

仲要租車位又點話

搭車同逼人逼先有香港生活feel

你唔好交稅

連登仔個個揸飛機番工。

高配Model x差唔多口廿

佢咪放左牌仔叫你泊格離酒店
邊會泊咁遠去欣澳
衰啲嘅就附近鬼祟位泊街

圍番搵車位既時間
話唔定仲耐過搭巴士

係咪到目的地就丟撚咗架車走咗去?
有司機再開post啦

有車食女方便好多

Uber有時要等好耐，有車就隨心所欲

我自己揸車北區去東涌先30分鐘，返8點可以慢慢瞓
地鐵起碼要個半鐘坐頭班車都搞唔掂，仲未計行去車站同轉公司塞土

近唔去、遠唔去、過海唔去、新界唔去

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

me too

睇你咩時段咩路段揸車啦
平時岀港島翻工又塞車又難泊位搭地鐵落車直上
放假去西貢當然係揸車首選
其餘時間香港基本上可以唔洗揸車
唔好話架車吖你連個車位都買唔起

搭車就無事故嘅on9
全港做行路撚好冇

泊車都on撚9

養車貴喎

平心而討。。正路係比錢call uber最好
鐘意渣車咪買車

有司機唔使計

意志的訓練

揸車油錢每個月都洗你至少幾千啦
除非架車買嚟托

有私樓直頭咩女都食到添
廢話

唔洗逼車 夏天嗅住果陣臭汗味 已經值回票價
同埋好平姐 一萬幾千都拎唔出黎 有咩好講

如果你接受到當個個都係度食咁飯，
你要係個廣場邊排車位既話？

如果你接受到當個個都係度唱緊k，
你要係旺角四圍搵咁車位既話？

如果當大家拍拍攞友走，
得你發現係車頭有張牛乾既話？

外國就一定要, 地大死左都無人知, 香港真係唔使, 要進貢政府（牛肉乾）, 泊停車場又要每月二千幾

渣車唔係問題

搵位泊車先煩

屋企同公司落下有停車場先會返工渣車

出旺角就搭地鐵啦

下次醒目 明知飲野加有女就唔好揸車 揸波啦

不過我係支持人養車，
因為無人養車我就無得痴車

旺區點泊車？
行山a到b point點算？
繁時過海更加唔洗諗

我得北角，旺角，銅鑼灣 ,中環 呢四個地方盡量唔揸車，無咩位泊...

時間我大把 最驚同陌生人你眼望我眼 兜口兜面咁望住

我已提早退休，四程唧。 原本朝早可以一程去完金鐘再去中環，不過個仔週時起身遲，份工返工時間比率較 flexible, 可以10點幾至返到 office, 惟有分開兩程。

呢個係當然，我一早已經千叮萬囑個仔，無論幾疲倦，夜晚坐的士絕對唔可以瞓覺。

香港地退到休仲要打風流工

住得遠果班就係
利申住元朗牛屎地方除左騎牛就要揸車先出到去搭巴士/地鐵
以前住九龍搭地鐵就真係冇需要揸車，去郊遊除外

坐完人車仲要恥笑，識埋D咩朋友，同埋新城市附近街位真係唔多

你唔搭,司機咪又係要畀咁多

依家又有85折的士. 的士仲平過uber

全部都係錢解決到嘅問題

頭兩個邊得？

鳩放 比320

比人屌柒你啦，阻街

我禽日去赤柱，今日去科學園，都好多人。

武漢肺炎前都未必覺好必需
依家真係好緊要

樓主唔敢回

尖嘴識泊就泊新文華

練熟手車先好出去，唔好撞死人

巴打講得啱

香港，如果你住市區，工作地點又係市區，的確冇必要楂車。但如有能力，不需太計較成本效益，楂車又俾到好多坐的士、Uber 俾唔到嘅嘢你，尤其是如果家中有小朋友。

楂車俾到一個私人空間你，搭的士，Uber 唔得。

少少錫到屁股揩嚫嗰啲
唔嚴重受傷
做乘客真係唔關事
做司機就報保險落口供/私了維修幾樣手尾跟

如果係盲毛衝出嚟自殺
做司機就老不老危
做乘客會有咩責任

Yes.

自己揸咗車之後就好驚搭的士好多司機手車好得人驚

連登應該好少我咁嘅老鬼。

當年都係個仔話我知宜家高登已out, 多數後生仔去連登。我上黎初初都係去成人台睇睇，所以改個咁嘅名。最有印象一個成人帖係講中學時代攪嘢經驗嘅，非常高質！

估唔到幾年後，連登變成世界知名！

cwb而家先易泊
一舊水就泊到時代禮頓

以前可以泊element 消費幾百蚊就泊足8粒鐘儀家冇呢支歌仔唱lu

係 揸開車唔想搭車

你都可以自製

識開有揸車既fd
佢地都係覺得揸車係興趣多過需要
佢地只係享受係車既私人空間,而唔係慳左幾多幾多時間
再者佢地覺得,要搵位泊車再行返去目的地係一件好on9既事

最主要唔想同人迫

尤其是帶細路去沙灘去野餐
成身沙上的士uber又會俾司機屌
拎住個帳幕搭巴士黨鐵又on99咁
我住港島，唔渣車去遠啲都冇得俾細路踩單車

塞車都死啦
揸撚過車返工放工未

之後散埋

當夏天時見到啲乞人憎肥仔同事由車站行去公司返工搞到成身汗
我就好心涼
然後我就覺得揸車好值得

利申：肥仔

廿四孝老豆

係
興趣多過需要
有時去個目的地未必行最直接嘅路
而係行想行嘅路
慢啲兜路都係一個選擇
尤其是唔趕時間
就唔行隧道出入沙田九龍
大埔道中間再諗吓好唔好停低睇吓馬騮

佢哋有事會好撚煩
煩撚過自己有事
所以佢哋千祈唔好有事

住得遠就梗係必需品啦

其實係好睇你揸嘅路線嘅
例如我由大埔昌運中心返沙田小瀝源返工
坐車係：
行去坐k車
行去坐東鐵
行去坐馬鐵
再行番去公司
足足一粒鐘

揸車係十五分鐘一程

一日來回慳返1.5小時
又唔使搭車企咁攰

一個月多兩三千都值得嘅

有架車去沙灘去郊遊
可以帶多好多嘢
無必要嘅嘢都擺上車
到埗未必攞
有需要先番車攞
個種自在無 uber 俾到

依家海港城好友善 做到年尾

如果唔係武漢肺炎
搭的士仲可以閤一陣喎
尤其是番學時間吐公塞大老山塞嗰陣

樓豬試過揸車落旺角 深水埗 搵位泊未
唔好同我講有車都唔會揸落去
如果你咁講 就證明私家車唔係必需

係香港有咩揸車樂趣

坐人車就最爽又最快

的士

泊街可能無位嘅
入停車場真係未試過full
可能我揸得3年車無乜經驗
再者點解有車就唔可以搭車
揸車有嘢係搭車代替唔到 唔係都唔會有人養假日車啦

Yes
有時間就兜一兜睇睇有無錶位
無就入場

無時間就直接入場
星期六日朗豪坊會放埋貨車落貨區泊私家車

:屌 又無位
泊遠2條街啦 行2步啦

深水保多數擺福利出面條街
唔係就巿政大廈出面條街 都有位泊
旺角會泊豉油砵蘭鋪頭出面

飛鵝山依家多人過lkf

講真 點解唔請司機?

自己屋苑冇停車場泊仆街領展車場要成3700幾一個月

我係窮毒 有錢搭車已經好幸福

一個post 引晒班無車losers 出嚟

識玩

驚炒

如果收工時間我一係入家樂坊一係掉低喺渡船街算，
砵蘭街入朗豪坊塞好耐

香港揸車是 玩具，不是工具。是心理需要，不是實際需要。

已經兩個月無用公共交通工具，車真係必須

條條巴士線都排晒長龍就覺得陰公

話搭uber或者的士好啲嘅人
未試過趕時間或者拎得多嘢嘅時候的士站排長龍 call車/uber又無車？

一開始揸左幾年車 架車劏左之後無揸兩三年
差唔多日日都搭的士 試過無數次以上嘅情況
結果都係揸返車 （雖然主要係為左車嘢）

有錢咪渣

冇錢咪唔好渣

做乜要說服人地 大家生活質素同要求都唔同

隔離狂咳你都唔知點算好

假日去沙灘想搵位泊難過登天

去isquare食野泊新文華？好遠喎

科學園做乜事咁多人呀？個度冇乜野好做

去旺區建議搭車

咁又係。我試過夜晚九點幾係聖保褓醫院截的去黃大仙，截左四架都唔去，第五架都只肯車我去天后豬仔站轉九龍車

係香港人先會攞架車黎打飛機
除左支那，喺外國無乜人會有依啲低能思維

搵位泊係指泊街錶定泊車場先？其實肯比錢，旺角深水埗實有車場比你泊。

去isquare我都係入海港城
趕時間就擺低320喺海防道

好多人踩單車，行海傍，飲茶，餐廳都好旺。

因為車喺外國係必須品，喺香港係奢侈品。

係必須品就大部份人都揸車返工返學啦
或者至少一個家庭有一至兩部車
方便唔等於必須品

住大西北翻工翻中環，唔快過搭巴士黨鐵好多，但隧道錢一條西隧已經得人驚。放工去飲嘢冇得去一係飲汽水，但揸車果份樂趣同自由又係無價

好在有車，老婆仔女疫症其間點到點個安全度大好多。

有肺炎後我無去過cwb

明顯樓豬係無工開

市區根本冇地方泊車

成堆窮撚圍爐打飛機

肯比錢點會無得泊
北角匯
朗豪坊/moko
時代利苑世貿
IFC置地
利申 住港島 以上地方多數搭車 係近排停車場變得友善先揸車去

香港幾細下
無咩空間
好適合電單車
特別係電動可以拎電返屋企叉個種

幾時首次登記稅加到1000%

有得揀
揸車好過搭黨鐵

冇位泊車點隨心所欲

小孩子幻想post

揸咗三年車，嚟緊唔揸住，到結婚有小朋友先再諗

負皮嗰啲駁唔到 屋企冇私家車？

認真黎講返工日日uber平過養車
但有d人就係覺得自己揸最方便

引戰topic

拎牌到依家揸足11年車，無再坐過公共交通工具
私人空間真係好重要

dc9一大堆

搭車唔使精神又平咁多
不過啲港女無車點會理你

唉但搵停車場真係幾煩

利申環保撚

村屋成日揸車出去買宵夜

call的士定養車平D?

出街泊車個位先係必需

搭的士好D

有小朋友就真係要啦
拎勁多野出街

的士出入多

Uber 有時等太耐

車就要既
但多數都係1-5 返工搭公共交通泊屋企停車場
星期六日家庭樂先會揸車

Isqaure就擺海港城啦無撚計，或者可以放漢口道$320位

同意，最好你哋個個唔好揸車，得我一個揸

利申：過往十年日日都揸車出入，一個月都搭唔到10次公共交通公具

同人去食飯， 落左客先， 之後自己去等位，人地食左一大半都仲等緊位，好sad

通常換偈油果程放低左響車房咪會搭地鐵

架車泊銅鑼灣
行街行行下行到灣仔
就要搭叮叮番去攞車

重有埋司機
不過係冇得擁有架車姐

有地鐵就係，冇既話一D都唔方便，渣車20分鐘，坐車要個幾鐘呀
日日咁浪費生命同青春，仲要同人迫甚至冇位坐
有車方便慳時間仲要有自己空間，就算塞車我都係聽住歌舒舒服服咁塞
放假鐘意去邊就去邊，成日話的士方便，我唔信你會飛的去沙灘吹下海風再上山頂走一轉，我自己坐的士唔洗錢都唔會啦

唔係人人都住得近地鐵... 坐巴士/小巴守地鐵，你未轉到車我都入左隧道喇

自己都想揸吓車，但樓下停車場費太貴，成5k 一個月，所以打消左念頭

5k 真係太貴，幾方便都假，向現實低頭
我樓下都由2.4k 加到依家3.3，好彩呢個時勢應該唔會再加落去，超過4k一定唔渣

依家有車真係好 唔洗同人迫巴士 又減左班次 多人到要企

師兄欣賞你唔泊街
我有次去荃灣都係咁
放低女友入去先
成個鐘之後先入到場
佢黑面黑到爆

無車揸邊度都唔想去

又黎呢d 無車理論

認同
班冠冕堂皇既垃圾真係好on9

而家當然周街都唔洗等
但舊年6月前星期五六晚去大商場成日都爆wor

笑左 你泊得街就已經阻人啦

仲要司機未必肯入架咁遠

香港地揸車係買時間咋嘛

早幾日我鴨脷州行瑪麗果邊直劈西隧入屯門

4點1開車，劈住入屯門建生

4點8就到

有時放工時間揸車望住隔離架滿客巴士企到司機位到
就會感恩呢刻仲揸得起車

#metoo

無車無腳

真呀 呢個時勢真係唔想同人有接觸
自己車又可以清潔下

安心事件

我依到都4k..... 唔齋齋放喺度都一千蚊一個月

無渣都屌到啦

你女朋友唔夠通情達理
建議下次叫埋佢一齊等車位

我唔係揸咩靚車，不過堅持唔泊街。如果揸得車連泊車錢都度縮，揸嚟心做乜。成日比FD笑on9

新城市成個圈都無乜地方適合泊街
BTW 一期長龍就去三期
兩邊比較吓

點解d人成日話等車位耐 有幾可停車場係返放工時間會full

根據樓主邏輯，其實屌閪都唔係必需品

香港地最煩係出到街又要搵位泊車

泊隔離好運中心都得，行過去好快未見過好運滿

你下面嗰句打到咁，你叫人點反駁你

屌閪對佢可能係Final Fantasy

要溝女
車係必需品

Check下腦先

時間好難用錢去衡量。
當你一家四口，住喺出入都要駁程小巴嘅地方已經 $20 一程！

就算叫車唔都係下下一叫就有，由其是落雨同返放時候。

買完嘢唔駛「一抽二冷」咁去上落小巴巴士，仲要睇住兩個細嘅時候，你真係會寧願個個月駛多三四千去養部車！

我真係搵唔撚到位泊車

去行街諗起要渣車就驚
成日掛住點拿番架車
我想飲酒 唔通又要擺過夜
PS 飲左酒真係唔好渣車

除非我好有米，我諗都未入會揸，雖然啲車係好靚

沙田我多數去homesquare夠平

你直接入isquare仲平係衰在代客泊車

因為快

泊isquare 要早D，我試過12:30pm已經full 左